依家仲有咩慈善機構係黃？？

自從 cut 左無國界之後除左星火都冇捐過，想捐返啲每月比小小幫小朋友

捐乜都唔會幫到小朋友，慳翻啖氣

HKDR應該係淺黃，佢地616有講過話個日好少人 (佢地逢星期日有puppy adoption day)，但係係因為香港人有更重要既野做 and for a good reason
另外，而家好多新興既黃色團體 (黃色經濟圈一部分)，都可以捐

杯葛保良局

say yeah 死野
黃到癲